點解叫親Samantha 都係靚女？

識三個三個都靚

呢句真
我公司有一個又係叫Samantha
吸引好多狗公

高海寧靚唔靚

無圖好難討論

我識果個係肥婆黎

我識個個男人黎

又真喎
識2個都係靚

呢個呢？

正

一dd